你信唔信搵工唔睇Hon

真心覺得有影響

真係冇咁得閑睇，影靚張相仲好啦

咩相 cv要貼？

貼左機會會大D

咁7仲貼

信

利申: third hon ibanker